自由是經過多少人犧牲生命去爭取到的 你知道嗎？

自由是經過多少人犧牲生命去爭取到的 你知道嗎？

點解呢個世界可以咁黑暗？
點解人類可以咁醜陋？
香港呢幾個月發生嘅嘢真係超乎晒我嘅想象
自己對陰謀論同都市傳說好有興趣
成日睇Professor pow pow 同 暗網仔
講下啲奇怪嘢 但都係睇完就算唔會點信
而事實上香港而家更加恐怖過乜乜傳說乜乜論
活生生嘅例子日日擺喺我哋眼前

以前啲朋友成日話我太容易信人
咁樣出去做嘢好容易俾人利用
我會話佢哋太有戒心 太唔去相信人哋
但係而家個社會好似教我唔可以信任 唔可以做自己
成日都要保持警覺 連識個朋友都要驚

對唔住身邊太多關注撚喺度放下負

係時候認識一班新嘅朋友